%表題   DclGetSimilarity
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/17 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclGetSimilarity}
\label{sgpack.DclGetSimilarity}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}    相似変換の設定値を参照する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclGetSimilarity([factor], [xoffset], [yoffset])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt factor} & {\tt <R>} & 相似変換のスケーリングファクター. \\
        {\tt xoffset, yoffset} & {\tt <R>} & 原点のオフセット. \\
        　 &　  & これらが0のとき，ビューポートの中心に原点が設定される. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (controle)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
